求黃子華talk show任何日子任何位置兩連位

如題
可另加車馬費

telegram:
@KashiIssac

你唔係冇興趣咩 我同fd睇喎